[9up]今次疫政亞洲各國表現

做得最好係台灣，照個勢落去台灣黎緊十年會越黎越好

新加坡原本反應好快，又有熱帶氣候加持，竟然可以爆冷突圍而出，真係衰坡豬個種賤，一d危機意識都冇

泰國初初排係國外最多確診，點知30幾個後冇再升上去，究竟係冇再檢測定係真係受控，定真係抗疫亞作做得好？

韓國衰個邪教，同個on9冇危機意識政府，韓國人已經好努力屌個政府，可惜屌唔化

日本衰奧運，依定先發現大部分奧運主辦國為左搞奧運通常都會國力衰退（好似2004雅典奧運，2012倫敦奧運）

而香港共產黨終於向外國展示其無能（對香港人黎講應該預左）不過好在民間抗疫意識挽救，竟然少人確診過坡豬

總結：台灣係最後一片樂土

thank you for your sharing

台灣今次贏晒

果斷收起啲罩自己用不外銷已可見一斑

最好係金仔
最早封關 一中招即槍斃
方法古老殘忍但最有效

唔洗多謝
反正訓唔著

北韓先係最好囉 第一個封關

亞洲金融中心睇怕遲下可以轉去台灣

新加坡同泰國升幅都減慢左 唔知關唔關天氣事

台灣仲要有埋台妹 真係贏到盡

贏國正定會說三道四

亞洲四小蟲入面得台灣國運昌隆
其他都敗運

標靶治療(活體)

其實韓國做得唔太差
但個毒王真係咁岩去咁多場以千人計既邪教典禮
真係唔好彩居多

台灣夠膽搵個地區
做小香港請香港精通英式法律同銀行股市經營人員過去
真係搞得成金融中心唔奇
唔通澳門真係得咩
邊有人想幫支那打工

台灣地位好特殊其實真係唔驚畀人鬧